【分享】人生其中一個高興嘅一刻

比賽有頭三，覺得自己好有用好叻仔

入到ibank 。但返咗之後又好想quit

Non Ju 有 UGC offer既一刻
記得係凌晨一點收Email

女朋友發現有左, 後來知道冇野

知道女上司都鍾意我嘅時候

係驚嚇到驚喜喎

係咪上位好時機？